2019倚天屠龍記 (193) 星期一至五8:30pm 再見芷若

撤回惡法

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

祝緒丹whatsapp sticker
by 天野秋

by 祝祝係我老婆

陳鈺琪whatsapp sticker
by 琪琪特穆爾

by 一見鈺琪誤終身

敏黨 啪啪啪 敏黨 啪啪啪 敏黨 啪啪啪

敏敏聽日又要比人虐啦

聽日大結局？

祝緒丹宇宙第一

芷若

好靚

生生死死看透雲淡風輕

敏敏

bot

咁耐冇見
整返劑先啦

咁快開po

fast

汝陽王 撤回 撤回

已經分唔到呢個係hana定牙琪

想做敏敏

敏敏豬

下台下台下台

大家撲左飛未？

喂呀 同禾爭

完

請大家唔好再睇TVB

義士去救港
一大班仆街冚家隡有香港小說唔閪睇 屌你老母迷支那劇迷支那人 推百鳩幾個迷支那閪post
仆街們死返上支那享受支那生活

敏G死完又走返出嚟獻世

投票結束
周芷若/祝緒丹 0:2趙敏/陳鈺琪

重諗住開到200個，睇嚟唔得了

有冇教主得意相

牙丹=功能組別

送中單野打亂左節奏，本身會過

sor 以為冇人開

謝遜幾時死架

芷若bb

又屈

牙丹=公廁

er...我留左言先繼續慢慢追post
見到自己1001已經開左post

埋尾氣氛唔好

有套新大陸劇

知否知否應是綠肥红瘦

女主角好似幾靚

好唔好睇

我打緊字咋

冇人吊

依家開始係倚天外傳，冇咗芷若悶到仆街

呢個世界聰明嘅人總係少數嘅

得返牙敏, 點推到200

嫩口敏

生生死死x2

生生死死～～～

Diu又嚟

趙麗穎黎

趙麗穎
聽講係幾好睇

又生生死死

你冇認真睇

夠喇生你老母咩

敏啊

敏

你自己又唔早d開

轉身道別遺留身影

趙麗穎出左道好多年架啦喎

不如下個post直接開200，當係好頭好尾

點解一定要虐敏

死咗幾個字咁快有人問

套劇完繼續推咪得

hana真係煩膠

仲講

諗下今晚玩咩花式

我老婆小骨

直接洞房啦

心痛我敏

個名見到都唔想睇

屌，我就係miss左先問呀

知否知否應是綠肥红瘦

咩意思

後面有床
直落扑埋

牙敏最屈就係得戚樣 靈蛇島後冇能哂
屌你老母

你劃自己塊面幾刀好似右使咁
咪冇人認得

多人g chi嗰個咪係囉
自己駁返自己

睇左 劇情幾好 兩公婆做戲

7:00pm

武俠故事係咪要結束？ 唔會再打鬥

好心痛

唔撚識野

男主角依個髮形好唔夾佢個樣

元室未滅 何以為家

Hana把聲好好J

對腳正到

但太瘦

好懷疑完左仲可唔可以推多5,6個

好似係咩李清照首詩

汁番劑先啦

祝c雞

又肥又綠

明明自己冇執

咁有咩意思

高潮眼

只求一見 不求相認
又要做雞又要攞貞節牌坊

之後係抗元英雄傳

張無忌=on9
俾我即刻同敏敏走啦，個教主仲做嚟做托咩

黎啦

粥水雞
龍江雞

好難聽呀屌

敏敏 我都想同你永遠係埋一齊

張狗 : 唔得 我偏要勉強

張狗真係好on9，有敏敏仲抗乜嘢元

背後有她

喊左

你就做雞

hana 死開la

屌你牙

我敏真係好正見到敏敏個樣都扯扯地
張狗一定扯到行晒

Del左一個對白?

嘩

我偏要硬上

敏敏真係好撚靚

敏敏對眼好靚呀

前面改到咁撚垃圾搞到依幕無晒feel

你老母咪就係做雞生你出黎

仲好意思提個兩件事

畫眉

唱撚完未
Tbb係都要將一首可能無乜野既歌loop到變煩膠

今日大結局？

咁聽日有咩睇

象徵

兩隻狗男女，快啲死啦

元室未滅，何以為家

禾願意日日幫鈺琪畫眉

對眼真係好屈

笑得又甜

巧巧聽咸左

點可以無芷若窗外笑張狗十幾年後就搵返佢

好名Ching

聽日仲有咩講

靚到

張狗狗樣

執返劑先啦

望鏡係咪代表自拍

首歌好煩呀，又唱得難聽

背後有他…

佢好多位都有cut少少

賣國賊敏敏

今世下世都要同敏敏係一齊

聽日大結局

講大話

你DUMP撚左咋唔見左

唔見左喎

唔見左

等左呢幕好耐

好似小龍包

扑左十世

原著周g若會係畫眉個幕彈出黎

敏G迫人悔婚 因果報應 最後俾芷若迫悔婚

我都願意幫敏敏一世畫眉

夠精靈

妳好靚

得你青頭仔先咁無定力姐

你好靚

我敏又贏

敏敏真係好令 水汪汪既眼

敏敏真係好靚女

趙敏 芷若 都被張狗扑過

對眼識做戲

你睇埋就知，好on9

唔見佐
無忌果然最後都會偷食
芷若

青書之前比芷若呼呼喝喝 到死前先可以掂下手仔 都幾撚慘

繼續若敏引戰

重陽呢

今集大結局咪好
聽日嗰集=多撚餘

仲以為係反清復明

重清
陽明

清明

芷若仲係處黎

唯一方法

反清復明!

無劇情點引戰

好婆媽好悶吖

唔好搞我後面呀

有料：妳好靚

你條友

我好想哈娜用排牙幫我磨JJ

生生死死真係好催淚呀

預言有清朝

反清復明

清明，端午，中秋

彈出黎做咩

張狗終於開始醒目了

鹿鼎記

不了 分開post

A0唔識浪漫

清明，反清復明

磨牙

喺右腳腳板底

反清復明！反清復明！

食糭

周星馳鹿鼎記

燒鮑魚

畫眉唔係結局黎咩

返去就要俾阿爹斬頭

飛機杯凸凹點

敏G要搵新恩客了

我又要畫！

3p

我通天幹炮

a0先會在意呢啲野 直接扑算啦🤣

劇情好撚拖

阻人XX

7囉

其實係張狗害死敏b老豆

個個都知佢未死

呢到好完美

比著我就唔捨得放走敏敏

串周癲

係囉，夾硬要湊夠50集

先生。

敏敏好靚

彈出嚟話張狗都爭佢一個願望

朱狗

好撚ON9

朱老4

朱狗出招

左使都無戲份點計謀

成班係到9up

朱狗屌你老母

我敏真係屈爆

人質

聽日得返班傻鳩青頭小朋友敏黨留守係度打飛機
我就出去做現充啦
88啦濕鳩青頭黨

下又番左去？

一定有陰毛

靚到仆街

朱元璋：我哋要捉你做軍妓

笑撚死 哭墳

豬元璋好仆街

我都係中意周生

張狗企係到做乜呀，你啲手下為難緊敏敏

依幕好慘

朱兒

敏敏真屈撚左囉

朱元璋食屎

捉你老母做軍妓

其實蛛兒仲係弱智緊

右屎

右使假到

敏蛛友好

俾個傻嘅話係傻嘅
野王唔知會點諗

真係好撚靚

敏敏對張狗好溫柔…對出面好串！正呀！

蛛兒個鼻有啲豬(00)

正常架

好正

豬兒係米清醒左

依d先係好老婆

直話直說

收皮啦，張狗撚有做野咩

朱老四=賤種

明教班人咁假既

屌佢老母

會唔會魔改到殺左豬章

咪分化啦

身心疲勞 要做軍妓了

影后

賤種黎

如果冇敏敏出現真係會熄電視……

改歷史?!

同我蓉兒一樣

鷹王好煩, 想當年你個妹都係比人妖女前, 妖女後

教主感召

朱狗同右使

今集會唔會做到敏敏發現豬兒正常呢

J出血

野王

豬老4好撚7煩

話張無忌應承過佢要做一件事

神眼朱老九係咪朱元墇？

朱元璋迫宮令張狗聲望下降自己就上位

有咩

溫柔又得刁蠻又得

結婚即係有豬食啦

條豬系扮大佬

生生死死

佢係鷹仔咋

豬狗做嘜撚野呀

佢個口一開一合你碌J會斷開三十截

快啲扑埋啦

張無忌智商<80

好變態呀你

唔係缺人，係缺女呀！

張狗=毓民
係咁搵下任教主(轉世靈童)，然後比人造反收咗皮

想結婚？ 食屎啦 問過我若未

請埋芷若黎飲

可以屌爆敏敏塊摸

好似新版先有

敏蛛

最好床上又嬌又傲都得！

聽日，大結局，我唔捨得大家，一直到大家追劇

聽日睇埋蜘兒棄了

真係完美老婆完美人選

個咀都好靚

呢套唔會講趙敏又突然智商急降中朱元璋計下話

敏飛劍果下型到仆街

敏番唔番
佢地都要殺佢老豆架啦

下集同張狗反面？

完
唔撚睇了

爛到講粗口

爛到咁，難為cut預告條友

唔撚想睇個魔改垃圾結局…

個大結局真係顛覆人生

50年hana

敏敏西痕返來

個結局係點

HANA

過埋聽日就冇敏睇好彩重有Ali

播左15分鐘生生死死 依家仲聽到回音

芷若係咪唔再出現啦？

總之就tvb結局啦

同01年無線個套完全相反結局？

張無忌既性格可以行民主,一人一票

去咗蒙古搵敏敏

2個淫婦

唔跟返去 朱狗一樣可以暗地捉佢做人質

朱元璋最後咪又反口明教俾佢禁教眾俾佢滅，果時張狗你又去左邊呀

就咁睇預告都覺得個結局一定爛到仆街，好彩無芷若份

我會記往係敏黨同各位手足共事既日子

好撚爛尾
最尾呢幾集啲劇情暴走

No look

呢個結局改到無芷若走出黎，收隊

你老母就淫婦

CAP圖

做雞

做我生意

係超爛 TVB未播之前已經屌晒鬼

其實我一直唔明郭靖兩公婆點解唔直接比九陰郭襄，要收埋把劍入面再同佢講本九陰係你把劍入面咁麻煩

去咗蒙古唔撚理了

唔知爆唔爆到去200

真係幾爛

唔好走

今晚推多幾個

原著唔係打完元兵佢自己走去蒙古咩

不嬲加入主角派武力智力都要急跌

結局有幾垃圾，就顯得唔使拍嘅芷若有幾完美

Push

聽番首sing to hallelujah to the lord

重男輕女 好似係

若黨會唔會開post

都出家囉，你想睇佢剃頭?

因為大宋氣數已盡

抵啦
班高層全部垃圾黎
班軍人打生打死要聽你班江湖術士命令

芷若，多謝你

屌你,趙敏同佢老豆玩一次都唔夠假死完仲要玩多次

係蒙古住冇人打柒佢？？？？

好地地跟原著唔得既

真係好感動，呢幾個月由1到193，由好少人，到而家都幾多人，一直見證落去。依家終於完結，真係唔捨得

我從未見過如此漂亮的女人

希望大家聽日睇完大結局唔會嘔

奪命煩音

好爛？

原著其實佢都唔撚理打仗野，後尾被朱老四fake咗之後就同趙敏隱居

金鐘直播

劇情大暴走

趙敏=爛劇情

垃撚圾屌你老母大結局

啱呀

敏黨好耐冇黎報到
聽日大結局？

新版講去桃花島地圖仲bug feel，郭襄無理由唔識去桃花島

係

哂哂班演員

駁唔到

左使去咗邊，粒水粒咗咁耐

屌你老母嚇到我心都離一離

第二版，我覺得呢個結局最好，嚇到張無忌hihi

有冇小昭嘅 whatsapp sticker

越早抽身越好 睇下左使

屌巨龍話悔改唔會再淫敏
我懷疑佢借殼淫敏

我都係

咁呢套倚天敏敏都carry左咁耐 算係咁啦

23集之後就靠敏敏了

我諗意思係個陣已經無力回天，要等蒙古佬仆街個陣先出呢招

不過唔知關九陰咩事

殺獅王,
不如去盡啲寫汝陽王殺咗張三丰
明教殺汝陽王
之後無忌同趙敏同歸於盡啦

睇到尾二個集先講，三個主角啲戲真係好屎

啲配角仲好戲

趙敏晨早比王保保中出咗啦

原著有無講九陰真經有無還返比芷若？
如果無，咁峨眉點樣變大？

咁親切話冇屌過都冇人信

第一次見到哈娜驚為天人既美貌係會嚇一嚇，我明既，我都試過

一有朱老四就唔想睇

一般般啦
感覺上除左張厹 幾個女角都match係劇本

芷若=完美
趙敏=爛尾

好深刻 本身食飽飯無野做睇下啦 之後敏敏一出場 我就中左琪毒 無時無刻都要睇佢

睇第二版係周芷若拎住九陰簡要+武穆遺書
不過兩樣都無拎出嚟

周大哥最好戲

真係 由無追post變追post

汝陽王都應該有份

唔係比趙敏偷左咩？記得最後好似無講本野去左邊

點止啊，二老同神箭8雄都有份

係時候要諗定下個post要點開
兩黨合併定分番開

你咁講，右使都有啦

仲要輪大米

媽 照妖鏡呀

係，第二版完全無講過本兵書去咗邊

點解冇人講小昭

趙敏比班蒙古佬係草原由細打野戰打到大

波斯太遠

樣衰

無睇第三版唔知，但係呢套嘅趙敏好有啲韓劇女主角feel

印象中原著五散人無咁多戲份

講得岩 我迷珠

套劇選角同妝都唔錯
但劇本真係好差

點會，鈺棋冇整容，點泡菜feel?

分 倚天已經同鈺琪無關了
專注鈺琪

我敏最match

改到好垃圾, 完全毀原著

唔想睇芷若 淨係想J鈺琪

聽晚大結局,大家係咪都唔會出?

雖然可以去TVBOXNOW後補

呢個導演對上套射鵰選角都唔錯

其實呢個趙敏係幾有原著個feel
不過點解唔跟原著去拍，好多位都cut到唔知想點，搞到啲人物性格好唔連貫

我意思係個性格同個劇情走向

分
合

譚惠珠

叫佢攞塊鏡照下自己老母 之後問點解生到我咁撚7

一樣咁煩膠

屌你老母

係劇本問題

30到193

2版都係比趙敏偷左，但無講去向，張狗袋左？

譚惠珠咪珠lo,你有咩問題

我識有d無睇過原著既人睇完呢套改版真係以為芷若同宋狗公成左親

但套野前前後後都好明顯睇到佢兩個係唔似成左親

明顯個feel有扑過啦

貼乜撚野圖

收皮啦你

邊到令你覺得有扑過

第一女配角

好唔捨得啊

真係咁靚第一嘅話唔洗下下都大字報啦

敏敏都係低調啲好

各位若黨後會有期

敏黨後會有期

收撚埋你個唔開POST既辣殺

是日休息

殘到

蛋殼

已經唔係新聞

又引戰

等於周街同人講我呀我好靚仔呀你知唔知

死基佬躝啦

遲啲睇返重播

我會24集開始睇到44集就停

死GAY佬4女比你揀你會揀邊個

敏出場個集開始

好有feel

45集打後 大暴走 睇到屌鬼

好正啊好想發夢夢到敏敏

靈蛇島推船嗰part 敏敏演技大爆發 睇到喊左

睇到心痛

都啱

睇佢係到留力hea推個㗎船？

算啦

新版“倚天屠龍記”今天大結局了，很不捨......

演“趙敏”這麼經典的角色，壓力真的很大，觀眾的期待值那麼高，讓我很惶恐，很擔心自己辜負了這個角色。反复地閱讀原著，揣摩劇本記筆記，重溫“倚天屠龍記“的所有版本......那段時間演好”趙敏“就是我生活的全部。

提前一個月進組，那會兒組裡只有我一個演員，每天練武術套招或者練威亞，有時一個人去馬場學騎馬。特別感謝那段日子，雖然“倚天”的打戲並不多，但從那以後每次拍打戲都能很順利地完成。

第一場戲，拍的就是和張無忌在地牢裡的重場戲，心裡怕得要命，好怕自己演不出導演滿意的感覺，拍完的時候感覺自己要虛脫了。拍攝綠柳山莊那場戲的時候，是我演戲以來第一次面對那麼多前輩老師，我端著茶杯的手都在發抖...... 6個月啊，漫長又像一眨眼。

我是如此幸運，能有那麼多願意幫助我的前輩和老師黑子老師教我如何去分析潛台詞;傅老師讓我相信自己，學會充分利用道具;申哥教我對著鏡子練習;江導教會了我不要僅僅只看自己的角色，更要著眼整個劇本;杜導教我找到心裡支撐，和我一起分析角色;彭導最“兇”，天天不停地說我這不對，那不對，重來重來再重來......其實一開始我以為殺青了以後不用拍彭導的戲了會很開心，結果最不捨的就是彭導對我的“兇”，他讓我學會了從容，即使內心千軍萬馬也不能表現出慌張。現場最怕見到的是蔣導，因為蔣導真的，真的要求很高......對於劇本，對於妝化，對於制景，對於演技，對於台詞......各方面的把控都特別嚴苛，正因為蔣導在片場的監督讓我不斷地去掉自己一些不太好的演戲“習慣”;還有很努力的張無忌“烏雞哥哥”和組裡的兄姐妹，太多的感謝，太多的不捨，和大家相處的點點滴滴都是我珍貴的回憶。

拍攝“倚天”的過程中“錦繡未央”的各位導演，糖姐，楊紫，雲熙......還有公司同事都給我發信息鼓勵我讓我加油，給了我很大的動力，很感動！也謝謝“趙敏”上線時眾多好友的力挺！有太多需要感謝的人！

激動，期待，緊張，害怕，開心......在網上看大家對我的評論是每天必做的功課。我愛趙敏，她就像一朵燦爛的玫瑰，那麼熱烈和極致，在我生命裡恣意盛放。我更愛演員這個職業，我知道唯有更加努力，才對得起在成長的道路上給我機會和幫助過我的每一個人！

謝謝喜歡我，愛護我的觀眾朋友！新的挑戰即將開始，我們一路同行，一起加油！

比未睇過既敏黨手足 鈺琪大結局感言

其實有冇巴打第一睇鈺琪係個套乜野錦繡未
央

正到仆街

想知基佬taste

靚到呢

仲睇tvb

果套係唐嫣 不了

張狗類

未睇點入敏黨

第一次見到鈺琪係東坡家事
嗰時心諗點解個大茄 咁靚咁特別
但去到倚天先真係認識到鈺琪

之前睇過,冇留意到鈺琪

唐嫣好正喎唔識野
唐嫣+鈺琪bb姊妹丼

Good

唐嫣屌打敏G

Ching好大食
唐嫣留番比你
鈺琪就同我翻雲覆雨

即係大結局之後每個黨自己開一個post

完全係個受

蛛黨留名！最靚係佢

一甩咗原著條線就亂鳩咁嚟

你可以由#1搶到#1001

唔得 一定打孖上
最多我比多d鈺琪bb

個陣食飯睇已經係到諗 點解個公主可以可愛到咁離譜

驚?

冇計 比大陸cut左10集 後面唔係有敏敏根本冇人睇

阿旺想點

個10集有無芷若

雞夠未

我都未睇
只係睇過九公主cut

唔緊要 我照開

講真唔係金庸嘅都唔會睇大陸劇
啲大陸劇好撚鳩

真巴打 有福同享

豬耳

come and join敏敏

係咪即係大陸版會有個10集
睇TVB版睇到R哂頭

難推過出面啲盲反po

對敏敏冇乜感覺

敏黨post 歡迎你加入

唔緊要 依家去打定#1

又唔係全部都差 有啲都高質

大陸都cut左 原本有60 宜家大陸tvb 都係50
Cut左第3次小酒館見面

可能到時間唔中望下你哋講乜

呢句真 但睇完敏敏之後 我會留意下大陸野 大前提要有鈺琪

唐姨好似愈黎愈靚
以前睇仙劍3覺得好普通
btw兩個都冇波

你唔係丁敏黨咩

入黎敏po比你po豬耳啦

好似花絮睇過
係咪敏敏一個人喊果幕？

第3次小酒館咁經典都cut!???

楊逍去左邊

講野好QQ

咁有特權 唔緊要我開咗豬耳post
我會得閒你及下你哋

養傷中

好呀 拉左你啦 男扮女 唔拉你
大家條氣都落唔倒呀

太可愛了吧

果然係高lv勇者

單機推post

佢宜家好似又有一套古裝劇上

你心水清呀 BRO

話說周生書係咪咁跳脫的都

聽日最後一集睇到敏敏

希望唔好啦

會唔會有機會睇到導演版

我都睇左 CAMMAN 唔撚識SET WHITE BALANCE
搞到我若塊面勁黃 屌佢老母全家祖宗18代

咁樣好唔好

合post better 啦la
繼續推到200

好冷清

佢都講過 佢想拍其他類型 唔想成日古裝 但無計啦 有時候睇導演

得你一個人睇無所謂啦

其實唔難

點解可以咁可愛架 祝B ><

Still episode 27

同你相處咗100個post
你就咁睇我?

正到，好想包養

冇敏敏睇 8半準時熄電視

屌你咩 咁遲先出聲
我都覺佢來來去去都係咁

電親

joke祝

唔介意我係你個post po敏敏嗎?

牛奶你成日唱G歌冇資格話人

唉 算啦 原來識左咁尻耐
唔好撚再扮女人

想當年
我每睇一集loop有敏敏嘅畫面都用咗1個鐘

係咁睇佢啲表情演技

咁你post我又唔會踢走你嘅

好想比佢包養

好想有 如花 SEASON 3＞＜

唔撚睇cctvb

當然想插爆佢啦

你收皮啦 國難當前仲敏敏敏敏
係唔係男人黎？

瘋狂loop敏敏+1

你有認真睇過咩

嚟緊個套古裝好似又係做呢類型嘅角色

應該ＢＬＯＣＫ左你個ＯＮ９ 先得-.-

好撚認真咁睇我若點屌打你個尻敏

佢無架啦 成世做呢D角色 直到退休

廁妹

HELLO

早排屌緊佢出番個director's cut版本
唔知宜家跟成點

若黨放過我地pls

最愛公屋妹返黎

到依家都唔知咩係敏G大挪移.gif

睇到最後先講啦，廢事太早講炒車
原本見到套野個愛情線都大改動，以為會再講得深入啲，佢可以發揮再大啲，點知變咗抗元英雄傳

敏黨 若黨會唔會有握手既一日

呢個係第幾集

有A_Milik條撚樣一日係到都唔會

若黨輸到傻左 成日係咁引戰

好啦 我地一向熱愛和平
放你地一馬啦

要睇大家嘅意願

我回來了 今晚
聽日又出去了 香港加油

41

屌 已block 7左佢

要小心啲

一早應該要block鳩佢

都係個句啦 編劇食屎啦

LM跟進
上次套射鵰個男女主實在唔掂
難得呢個敏敏係做得幾好

THX

芷若有邊樣野贏到敏

我之前都block左
無用 大把人附和/quote佢

只要大家BLOCK 愛使 好姐姐 大娜移
世界就會和平

真 老江湖
比人摸屎忽都面不改容

乜嘢來來去去都係嗰類角色，講到鈺琪拍咗好多劇咁

唔加廢鋒落去接受唔到

無事啦 我今次連防毒面具都買埋

合啦，分既話每邊都得自己人圍爐取暖好似一班on9自吹自擂咁，2邊一捧一邊屌9對面先冇咁悶

屌 唔明 各花各有眼姐 咁多引戰份子既咩

一同幾好呀 好精靈

你地敏黨kepa開post改topic攻擊我若
我地若黨一向都尊重 大家好地地根本冇事

引完戰未

樣身材性格氣質

佢係最近呢幾日先開火喎
條A_Milik 個位數字嘈到而家

其實愛使 好姐姐無嘢嘅
要block就先block咗弱智佬x挪x 同 會員 忌你老母先啦

大陸D人都話佢而家係公主專業戶
九公主 魔族公主 蒙古郡主

頂玩下啫 若敏黨互玩當打和啦

樣 波 腿 演技
智力 道德 力量 運氣 敏捷 武功
技能 氣質 心路歷程
氣場 演技 心地

我係度咁耐都唔捨得大家
但係要盲反屌黎屌去都係分算啦

死基佬冇一個係無辜

一路捧一路屌9對面

唔好老屈，我係tvb開始播先入嚟

真

佢若黨 唔BLOCK得
敏黨3條廢J 可以BLOCK

芷若bb好可愛

咪搞咁多野啦

咪臭係

BLK佢啦 條垃圾 小氣認真撚

撈味濃郁

刺激經濟
LONG TIME NO SEE BRO~
MISS U SO MUCH BUT IM NOT GAY

你所講嘅內容祝一樣都冇

法國手足真係迷若嘅驕傲！！

唔記得啦 你定日本共產黨好早已經見到
撈亂左

廁妹聽朝7點出去撐埸定咩
又淆底唔開會喎

改topic保持中性是常識吧

你地私怨XD

呢啲係你同佢私人恩怨幫唔到

係米同一條友泥架

你就一定係恥辱

屈咗機

完美<3

要唱人人尋找快樂園

你去死啦

up
分唔分投票決定

拉

食屎啦引戰撚，唔block 鳩你都唔係人

秒

唔見黑洞手足幾日

出呀 但無咁早 7點太早 11點倒啦
希望早上無咩事發生
香港人加油

變返小圈子真係好咩

分左若黨都會入黎引戰 分黎做咩

聽日政府罷工應該冇咩嘢嘅

爭咩啊 溝埋一齊做瀨尿牛丸 啊笨

同意

無人可以嬴我若

之前有個唐嫣po好似又係好少人結果用幾個月推兩三個就死咗

合左先係小圈子變左成班人圍爐
分開番先吸引到自己偶像既fans
若黨放過我地啦

聽日衝定唔衝

上床揀敏敏
拍拖揀鈺琪

唔想見到祝雞

小心啲 若黨保你唔住

你夠成日G若G若啦
我都唔係成日吹奏敏敏

情節上cut咗
但個意境表達就變咗張煮飯比趙食，咁啱比周見到，周就走去自殺

等佢單機啦 個死傻仔

分久必合 合久必分

不如個人post照開 可以吸下對個演員有興趣嘅啲新人
然後倚天post繼續吹水？呢邊就乜人post

就算分po勇者巴你都記得要嚟搶#2呀

你突然好活躍

我地敏黨有人咪得囉
驚祝水丹po無人?

反正遲早分/合post總會有一邊死

Show Blocked User - Kepa(迷敏）
成個世界清靜晒

YESSS 但人都要浦頭先
香港人加油

若敏黨都間唔中互屌g啦 打和好嘛？

會唔會俾你地屌死 #2走咗個蛛蛛出嚟

好想同公屋好瘋狂做愛

有冇人有睇獨孤天下？都是今個星期大結局,個人覺得胡冰卿(伽羅)靚過粥水丹

你班撚樣以為第一句撤回惡法就可以令你地好合理咁睇TVB啦咩？
你班仆街唔出嚟，唔貢獻都算啦，仲要助長不公媒體
祝你地後代一世俾人詛咒

妹

各花有各眼姐

我驚你哋咁快死晒少件玩具咋

係屎坑撈返個ac上黎啦？

其實2個都冇戲上緊 真係變左9UP吹水post

你若都唔係人係G嚟

支持

成日引戰嘈交 好on居

爭咩呀 兩隻都係有錢佬既肉便器

一個人參加幾個party好正常姐

扮咩中立 你都有份
屌完就扮無野 好波

唔想同共產黨做愛

即係好似平時晏晝/禮拜六日咁

最多唔屌你
屌蛛蛛

邊有 食花生咋

agger 費事眼冤
敏黨唔想見到任何除陳鈺琪之外嘅人或G

慢陀陽夫人

唔明 嘈乜9 你話之前有人屌大家睇支那野 唔出去為香港抗爭就燥姐 而家嘈黎唔知做乜

黑洞巴

好啦 我唔搞事
其實大家呢班人已認定左大家
雖然大家好似係度引戰咁
但我知大家都唔係討厭敏敏OR 芷若
只係大家想刺激下大家姐
其實大家好多時心平氣和 大家都傾倒好其他野
OR 心事
始終都對左呢班傻仔 17X 個POST
雖然唔識你地真心 但都認定左你地係一群
就讓我地吵吵鬧鬧咁繼續落去吧, 好嗎?
利申: 不會UNBLK 愛使

我only block x挪移 同忌你老母啫

睇人數 睇方向 睇對家
唔係尻衝 必須衝得有價值
死也要死得有價值

大家都不停引戰 想推到200post

雞。。。

唔啦 我真心反若

無義氣 你條友

認真 我無
如果我有 我道歉

淫敏>反若

你個口咁臭

難為我敏同一眾師妹要留喺少室山陪班禿驢
狗公青書就可以返峨嵋

mola mola 我真心反若 見到就想嘔

靚BALL BRO

丁C姐其實都

睇唔過眼 你咪block

你UP乜呀=.=

唔鐘意都要講
去得楊楊冪公司好人極有限
我就係唔like佢

識貨

我淨係BLOCK左IT狼狗

嘈咩

我地全部都出黎呀 勇武呀 你呢? 添馬公園野餐派?

芷若掟宋狗啲骨灰落垃圾桶咋

你係唔係要我連你都BLK埋先安落

可能拎返去當海底泥敷mask

芷若用宋狗啲骨灰整水泥封住自己個西 廢事臭親人

原來而家興玩互block 好似幾好玩

你快死啦 SAMMI!!!!!

有冇人覺得大師伯好正

only block咗 x挪x 同 忌你老母

真係因為有敏敏最近先咁認真8點半睇大台
大結局之後應該又會回復番唔睇大台個種狀態

@忌你老母 點睇

佢好似林依晨
同劇安以軒完勝佢

敏G個閪用紅毛泥封實都會臭暈人

same here
每晚要個半鐘真係冇咁free
呢套同教束都好好睇

有人搵妳

@忌你老母 倚天post完咗會唔會開個mo gay post

真心 你去死啦 扮咩唔係SAMMI

好勤力

丁丁

小草咪證明咗用紅毛泥係唔可以防水防臭

大師伯邊忽正？

演技

佢演技好撚掂喎 真心覺得

大肚不了

巴打 你用緊手機定pc
點解你次次quote留言d表情都變哂一堆code既

真係 真係睇敏敏先睇晚晚坐定定

大師伯都係金庸御用演員

正想講

條友ON9 =.=

BLOCK 9左你

大結居完又返到空虛既感覺
兩世歡幾時先出

得意到
完全唔似27歲

手機 我都想知點解 好撚煩

遲啲冇芷若睇唔想做人了

你自己揀啦 若黨就正義 敏黨就港豬黎

唔想聽日完啊

我以前都試過，更新就得

ios定an 有冇update最新版本呀

AGGER BRO

+ 1呀 做仲有咩意義 T^T

又引戰
真係啱做屎右使反省下

蛛黨就最和平

比你講一講 update左 而家

冇左8點半敏敏
我空虛、寂寞、凍

呢個位真係睇到我

不捨不捨慣左每日同巴打一齊追po

愛使引戰在先
唔係今日休息 我都唔返黎

真係諗唔到有邊個可以同鈺琪一較到高下

WELCOME 蛛蛛黨>3<

真係好令呢……

好cute

唉

Agger

NO 祝祝 NO LIFE

2019倚天屠龍記 (194) 倚天大結局 若黨收隊 轉戰金鐘

好能正.....

點解條頸咁長

鈺琪宇宙第一

屌你個名好屈

角度問題，同埋佢本身咁瘦加埋呢套衫顯頸長

佢本身太瘦

蛛豬

淚流滿面

不過香港訪問個look係真係幾靚仔

好撚GAY 呀 屌你老母

蛛黨留名

冇扮
叫你哋估咋嘛

公屋妹

佢呢排肥左好多
有副黨主日日餵佢飲佢d精華

你係敏&三丰&大師伯&蛛黨留名

肯撚定係巨龍分身

呢套衫好低 好想幫佢拉番高

不要意淫敏敏

係呢~

可唔可以唔好咁gay

好啦喎你
我都冇搞你你唔好搞我!!!

一早block鳩咗佢 咪無痛苦

屌，唔好搞到呢度變gay po

咁毒

就嚟大結局
作為中原敏黨有個心願
想喺#1個介紹到，喺陶珞依後面加返個括弧丁敏君落去
如果我搶唔到1001，下個開po手足可唔可以圓我心願

精盡人亡
鈺琪愈黎愈肥 我愈黎愈瘦

我會用手幫佢遮住

鈺琪只可遠觀 不可褻玩焉

公屋妹已經開咗

認同呀 BROOOO

咪話左肥左 手臂粗左
不過大家放心 我晚晚都有陪鈺琪做運動
好快keep到fit

宜家覺得無忌弟弟越嚟越嘔心

都講咗啦 兩大毒瘤 : xx大xx 同 忌你老母

( Show Booked User - 忌你老母 )

求下你哋

放心, 我會間唔中入黎支持下

佢根本就GAY 佬

冇我地班中立引戰黨D POST點會推得咁快

Help you push this message to the Lihkg